嶼巴司機 vs 紅van司機 邊個手車勁d?

一個山路霸皇 年資長少少行舊東涌道都唔覺辛苦
一個速度皇者 可以將Toyota Coaster發揮得淋漓盡致

嶼巴夠有速度
仲有偷位偷到盡

有無人記得當年大嶼山條舊路未冧之前,個SS灣係完全無欄,咁大架巴士係岩岩好S到入去

我記得要係咁停低避車

嶼巴線位拎得好盡，紅van以霸道速度為先，好難取捨

俾部 A51 小巴佬識唔識揸都成問題啦

嶼巴司機：
如果你跑贏哂大嶼山路車手
就同你走返轉!

紅van司機：
山路?

嶼巴司機：
係落山 咁由聽日起
你係南面開始 我係北面開始
同唔同山路Ｏ既車手鬥
睇O下邊個贏得多
好唔好啊?

仲有新巴9號14號車隊，雙層巴士石澳赤柱山路

根本係灣岸同頭d2種玩法 冇得比

紅van超曬速都算
條路無人既話都無咁驚
但係嶼巴真係極危險

嶼南路兩巴士相撞 4乘客浴血
04月02日(日) 10:35

嶼巴只限舊路， 新路合埋眼都識

我個名

嶼巴先扣一分

前者啦下話

有無聽過一山不能藏二虎